# La phase "compliquée" commence ici !

hello

Vous venez de merger la branche `improve-doc` dans `main`.

Le travail sur les branches `ajout-styles` et `modification-textes` est terminé. Vous souhaitez donc logiquement le rapatrier sur la branche `main`.

Mais surprise ! Cette dernière a changé depuis la dernière fois... Vous pourriez utiliser la commande merge, mais vous vous souvenez du cours sur le rebase 😉
